滑鼠通常幾耐換一次？

用左Mx master 2s好多年 應唔應該換 Mx master 3 或者其他？

我隻G9X用咗十幾年都仲用緊

用電芯既可以換撚耐

g400s用咗6年仲用緊

唔要gaming

我都用緊 master 2s 超好用！

啲制無撳壞？

唔壊咪唔換囉
你買貴滑鼠都係想佢襟用唧

個底磨到蝕而家好唔順

想換新果隻灰色

壞就換

係咪冇用滑鼠墊

我用開鋪晒成張枱嗰啲滑鼠墊

換master mx3 囉

入面粒制打柴咪換囉

而家嗰隻用咗10年

skyfactory ep 3

換腳貼囉

用到粒波爛為止

Mx 2s
好好揸手

自隊

Same以前通常衰double click
400s仲捱到

慶幸當年無嫌貴買咗
身邊有fd之前幾個月就換一次滑鼠，次次都買啲雜牌平貨
真係寧願買貴嘢用耐啲

我都係用左6年仲用緊

G400s右click收收地皮
有邊隻滑鼠取代到佢？

用開gaming mouse平均3年一隻

手汗閪一年一隻成隻都係老泥抹完洗完都有味

隻G400s用左成7-8年都未壞
不過用用下手腕痛嫌佢重
上個月買左隻G304+用3A電減磅而家開心使用中

正常20蚊一隻有線滑鼠已經可能用十年
電競滑鼠千幾蚊用一陣打柴

G304
冇RGB

仲用緊ie3.0

我果隻都好多老泥

MX master系列用嚟打機問題大唔大？
利申 輕量打機

打唔到 又重又唔夠dpi

mx master 1 仲用緊

羅技d mouse都幾襟用
隻M950都用左10年先壞
個左click制壞先換mx master
不過舊時有得換電方便d
而家仲用緊mx master

撬開粒微動
刮兩刮塊彈片再放返入去
新既一樣

腳貼邊度有得賣？

點整？

兩年左右 永遠都係壞滾輪 唔想拆出黎清垃圾換新算

我自己覺得master 2s 好用過 3
雖然靜音碌碌係幾好

用左十九幾年，得閒刮下老鼠腳板底d泥
又生猛返

Mx master 2勁抵玩
有靜音，又係無線
用咗3年咩事都冇

都係mx master
不過粒電幾日就要差 同 轉 device要反轉隻mose禁

嘩好彩冇趁平買MX master 3
想搵隻無線得嚟又可以插線叉電，都幾貴

岩岩新出都有平？

用左兩年幾 粒電都好健康

master 2s 都唔算出左好多年，我嗰隻都係一出就買，用到宜家，襟用
出過去試過 3 ，收埋左 click 條邊係好撳好多，不過未壞就廢事換
另外仲有隻平野有線 deathadder，平平地幾抵用

父親節優惠$799

岩岩落左單master 3

佢哋先醒，慳返清潔費同時間

賊船M65 用左2年 當時出新版想換，但都係忍手（無錢）

未父親節優惠前，豐澤已經賣799
即買即用

有4000DPI不過重

絕版mouse

有時發覺d電莖mouse好多都唔好揸手

3對比1同2s好輕wo

用Trackball

mx 3特價
忍唔到手買左

G700 用左十年，貪佢可以無線平時用，插有線打機用，早幾年左click 壞，200蚊換晒兩邊微動，早兩日就連中間按制壞壞地。

而家換左 G603 先知無線 mosue 進步到適合打機用，仲要只係$399 , 仲平過G700，開心使用中。

用到為止。
公司個隻用咗起碼6年，之前mouse盞燈一時著一時熄，索性買過隻無綫mouse換。

用咗隻DA Elite 兩年幾，側邊層膠都開始甩，成日走位

想試吓新嘢，冇得去日本買，唯有搵代購買隻Realforce mouse，仲等緊到貨

g502第一代 14年到宜家呢排開始壞壞地

mx3 好用，但 over-price

幾舊水一隻mouse都要諗換唔換
想換咪換囉

想問下個轆可以切換去一嘢可以轆幾百頁文件係咪logi專利技術黎，得logi先有？
係既話最平係邊隻有呢個轆而且係無線？
依家用緊有線g502用到揸筷子都有小小手震

用緊隻2手g502
個fd換左g900所以送比我
個fd由g900換g903再換g502lightspeed
佢送比我隻g502都未壞

click一下變左double click係咩問題

same 但條線開始壞壞地
明明插住 佢會係咁detect到又detect唔到咁係咁跳煩到傻

Logitech 過保就收皮 自己換微動

依家度度都799

有無試過插過另一個USB位
亂估的唔一定係隻mouse出事